邱吉爾如仲在生，至少有兩件事會被風向撚插到佢飛起

【鼓勵英國上下戰至最後一刻，任何地方都是戰場】（好痛心咁多年輕人死、英軍請休息一下、我地被德軍炸落去都唔係辦法要智取、你叫人打自己衝左未、唔可以再刺激德軍派轟炸機）

【戰前已研究「不君子作戰」，成立間諜滲透及刺殺單位SOE，破格採納女人及傷殘投入戰事】（與怪物戰鬥不要變成怪物同一個水平、失民心、德軍咁強大你派幾個特工就贏到？派間諜會失去國際支持）

咁當年佢都被主和派拖後腿搞到好灰，所以今日各位不必氣餒，學學邱吉爾 😀

自推

黑暗兵法

國破家亡仲同你講身段優雅？真係咪玩

推上去反駁風向撚

「只要我地乖，老虎就唔會咬落黎！」

「與怪物戰鬥不要變成怪物」
將尼彩句野用係革命上已經夠奇怪
等同自設底線 俾底牌人睇無分別

怪物會驚食物定係驚比佢更怪既怪物？

仲有支持中國共產革命

得閒可以睇下 The Darkest hour

書未睇，戲睇左，正

We'll never surrender!

想屌鄺神？

佢有無逼其他人一定要身段優雅先？如果佢自己優雅，身體力行呼籲人跟，我respect 佢架。家下講緊d 逼人跟風向嘅風向撚喎

面對邪惡唔可以有底線
無底線都已經阿修羅模式 仲要有底線?

前題係你擁有同狗群 相近既武力裝備同組織度，先有力量，先有資格成為同一水平既「怪物」。簡單黎講，人地心痛既原因係覺得你地無料到。

for without victory, there is no survival

我會建議唔好講粗口，你知啦live有小朋友睇，驚學壞。

被打爆頭嘅示威者唔該幫自己打格，我驚血。

大家仲有無野想示威者遵守？例如綠燈先好過馬路之類…

我頭先用google translate，根據你呢段定義，其實你講嘅「心痛」真正意思係鄙視緊示威者

與怪物戰鬥不要變成怪物同一個水平?
係咪唔知咩叫Eva暴走啊?

第一點唔認同
叫人be water必要時候走，等唔洗比警犬拉，有咩問題

首先戰鬥力水平同道德水平係兩回事，我地行出黎為既野，追求既野，同所擁有既高尚人格、智慧、犧牲同捨身成仁既精神，係班狗永遠比唔上，所謂變成怪物，就係連理智、良知、責任、義務、同理心等等生而為人既性質都墮落失去埋，呢兩個月真係大把事例

記住要抗爭到底，唔係要暴走到底
（更何況咁多鬼搞事抹黑成場運動）

尼采關於善惡仲有句名言

「善的行為是昇華的惡，惡的行為是粗俗、遲鈍的善。」

如果真係有高尚既暴走，真係核爆都唔割，
初號機暴走都係因為老母想救仔

同時切記唔好好心做壞事

重要

Exactly，再推

推爆啦屌

泛民已經組織緊散水

究竟你知唔知樓主回應緊d咩人？

無邱吉爾唔會有而家香港！！！！
WW2之後係佢堅持收番香港
大家全力推！！！！！

我地要和理優

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

pish

「與怪物戰鬥不要變成怪物」
因為對方係怪物, 所以人民與之敵, 與之戰鬥,
「不要變成怪物」係要你不要做d同對方一樣乞人憎ge野呀

人地無差別打人, 唔通你又差別打人?
你唔會做呢D野係咩姐係自設底線?
有呢D so call 「底線」姐係等係 「俾底牌人睇」?

呢句野真係被人任意揣釋
首先句說話 本身無被驗證過
同怪物戰鬥唔好變成怪物 係好定係唔好

第二 怪物嘅意思係乜
大家對怪物意思各有不同

呢兩個問題搞唔清
都唔建議繼續用呢啲虛無縹緲嘅金句

如果你認為一件事 人地唔應該做
就應該針對件事成真會帶來嘅惡果
而唔係只係講呢啲故弄玄虛嘅說話
大家圍住啲浪漫金句比喻拗 最後都唔會拗到啲乜

推

駁唔到

狗車一架都冇撚燒，呢啲唔係理智、道德、和平，仲可以係啲咩？

怪物，用腦諗下先啦

所謂道可道，非常道。世事係難以三言兩語講得清楚，亦唔係話所有野都必需要有嚴謹ge 定義先可以討論。簡單一個例子，簡單一句，你阿媽係女人，你係米要定清楚晒咩叫阿媽同女人先？有樣野叫約定俗成，大家明就得，最緊要係要討論ge point。

「與怪物戰鬥不要變成怪物」呢句說話我認為無咩問題，同我所講ge一樣，你要反專制，請你唔好變得專制。你要言論自由，你就唔好限制別人言論

最理想係咁，但係如果反專制，你都要專制一段時間又如何？中共好擅長利用自由同民主去破壞民主自由，甚至破壞民間互信

YOU ARE MY BROTHER

邱吉爾： We shall defend our island, whatever the cost may be.

丘吉爾語錄

好似細良呢派係無心理準備打仗亦唔想
同當年納粹之下打嘴砲果班綏靖主義者咁
自己未入集中營,仲認為以[政治]可勝利
同老共求5大訴求無異與虎謀皮

和理非 : 就算比中共統治都好, 都唔可以用暴力

秋隨

你都識話係國破家亡啦

只有政府班狗會日日吠經濟唔得

樓豬係咪鬼 自己起底

簡直係心聲....

每個香港人都係邱吉爾

日日炮彈聲送飯

香港以色列化先係出路

歷史證明主和派錯到貼地，今日同你講收手停一停果班人，如果唔係鬼係真心，佢地真係忘記晒歷史的教訓

支持樓主

佢唔係鬼啦 fb follow咗佢好耐

認同

啱呀

推俾班垃圾睇

又要怕得罪人又要搞抗爭係咩玩法

唔得罪人嘅抗爭仲係咪抗爭呀你地on9

啱呀

推俾班垃圾睇

又要怕得罪人又要搞抗爭係咩玩法

唔得罪人嘅抗爭仲係咪抗爭呀你班on9

感謝幫忙頂po

敵人越反對 越証明我們做對了

只可惜好多人buy呢樣野
元朗一役唔比人燒村拆祠堂已經見到

從來要戰勝對方，就先將自己嘅部份變成對方
我對於尼孚嘅理解係你可以去模仿對方，學習對方
但要記住我地同對方嘅分別在於對方係怪物，我地唔係，我地仲有人性
同一個手段，背後代表住唔同嘅野，唔好執著於手段，最終被對方同化